面對反對通知書既策略，勿輕視敵人

仲諗緊出唔出元朗好

推

今日元朗，
聽日香港。

時代革命！
光復元朗！
光復香港！

主權在民

push